癲佬唔好入

講下你有幾癲

我先，有20k唔抖，去咗做CS得11k加d零零散散PT 14、15k

份工好得閒，而家搞緊兩檔生意，一檔賣嘢，一檔都係賣嘢